［多圖］ig女神

你地成日屌偽女神真港女
有無諗過根本就demand and supply
有雞必有雞蟲
有偽女神必先有厹
咪撚再抬高有閪嘅女人
留少少尊嚴俾自己好嗎
連美極都吊高就係你班仆街造成

冇錯 根本而家依個風氣高登同連登都要負上好大責任
Btw你真係冇圖

咪撚再推D港女臭閪

自推

多圖

1

2

請參考我第一個post

[專業分析]真係唔會再信有純情靚港女

推爆垃圾港女

快啲掉啲ig名出嚟等我block哂佢

無人理

唔係話唔想理你，但係你圖都冇張，點討論呀

同意
P.s. 無玩ig

就係你班毒撚

宜家多圖進化到等於冇圖
你放心我實比正評等多 d 巴打入黎屌柒你

有十個臭閪負評

雖然俾你呃撚左入嚟
但係好同意 所以正皮左

最on9係natenlieftm

唔理，你冇圖就係不孝子

負皮個啲係咪on9

圖呢

屌你老母

圖都冇張